一人一句經典動漫名言

我が生涯に一片の悔い無し！！

型到震

咩話

我嘅生涯一片悔都無

你幾時產生左_____既幻覺

中文
我這一生無悔無憾！

我的王之力

明明都是我先來的

逃げちゃ駄目だ

其實人要長大是很簡單的。不過要隨時保持像孩子般凡事去享受的心卻很困難。

雖然是遊戲 但可不是鬧著玩的

我的皇之力呀！！！！！

呢句出自邊套？

銀魂

哥哥陪我玩啊

El psy congroo

機會嚟喇飛雲

我一定會打飛你

當我拔出第二把劍 沒有人能在我面前站著

ー黑色劍士

咩漫

用生命值硬接

你老母比狗屌

你又話Block左我

三萬蚊 過夜呀!!!

大哥哥

比利卡比利那那泡泡利那比比路多

同一招對聖鬥士係無用

死毒撚

一個人如果沒有犧牲根本就不會得到任何東西

我只有現在啊

人被殺就會死

凡人若想要勝過天才 就只能化身為修羅

哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦
無馱無馱無馱無馱無馱無馱無馱

你失敗的原因只有一個，因為你惹火了我。

大哥哥 陪我玩

你已經死了

我的戰鬥值有53萬

吾心吾行澄如明鏡，所作所為皆為正義

呢個世界無偶然, 有的只有必然。

飛過去啦麥林號！

海賊王 我做撚硬呀

諗下辦法啦 多啦a夢

即便如此，我也有想要保護的世界

愚蠢的弟弟啊

殲滅佢地
Yaha

お前わも死んで入れ

なに⁈

孤獨是致命的毒藥

我會保護你們

你個腦裝屎架？

人被殺
便會死

連心愛的女人的屎都不敢吃，你還敢說愛她。

幫我撐十秒

雖然在忍者的世界裡，違反規定的人會被稱為廢物，但是。不珍惜同伴的人連廢物都不如。 - 宇智波帶土

現在放棄的話，比賽就結束了！

精彩不亮麗 起落是無常

錯的不是我，錯的是這個世界

師父，救等啊！！！

師父，救我啊！！！

我禿了 也變強了

安西教練我想打波

比卡比卡比卡比卡比卡比卡

比利卡比利那那噗噗利那比比路多

老頭子 你最光輝的時刻是何時

憧憬是距離理解最遙遠的感情

魚住，你沒事吧？

「壞人是不值得同情的，
但家人不同。」
混蛋艾斯...為甚麼不照我的方式活下去

點解會有個on9 仔逐個comment 負皮

好多post都係咁

你聽見了嗎 神風的清響聲

咁耐都無人講

「就連我爸爸都無打過我」
「人類總要重複同樣嘅錯誤」